====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: De là cette capacité de progresser plus vite , et avec relativement moins de souffrances , qui est la caractéristique de la vie et de la vitalité économiques des grandes agglomérations .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

